Описание сайта:
- Основный смысл сайта - хранилка
- Файлы можно загружать, скачивать, изменять и удалять
- Файлы могут быть как публичными, так и частными (этот функционал не доделан, на данный момент при загрузке - частный, при изменении - публичный)
- Публичные данные видно всем, частные видно только при входе в УЗ (при входе видно и публичные и частные, фильтрации пока нет)
- Есть возможность регистрации новых пользователей
- Есть защита файлов от несанкционированного скачивания, изменения и удаления

Комментарии по техническим моментам:
- В корне находится дамп БД MySQL
- У каждого существующего пользователя пароль дублирует логин
- При регистрации пользователя выдаются права обычного пользователя (есть другие варианты с закладом на будущее)
- Инпат для загрузки файлов в режиме мульти
- Названия файлов на кириллице транслитируются
- Файлы с одинаковыми названиями перезаписываются